Yêu cầu 8 :
b1) Để vào branch feature-ntmh thao tác : git checkout feature-ntmhuong
b2)Tạo branch feature-ntmhuong-rebase: git branch feature-ntmhuong-rebase

Yêu cầu 14
b1)Để thao tác trên branch feature-ntmhuong-merge: git checkout feature-ntmhuong-merge
b2)Thực hiện merge với branch ở yc7
git merge feature-ntmhuong.
 - Không gặp xung đột xảy ra. 
